廢陶回應杜汶澤：唔知做邊忽歉

好心啦 400views都無 廢到